想出去吹下海風

標題打左成半個鐘
坐係電腦面前，坐坐下又唔想出
拎起支筆畫下公仔
畫下自己出左去吹海風算

人有時又真係幾搞笑
工作壓力完左 要做既/要預防既 都搞好晒
感情又好得七七八八
已經唔關哩兩樣野事,但就係有野煩緊 就住就住自己咁煩
真係唔知有咩好煩

有圖

畫完心情係好少少既
一到夜晚就會咁,都唔知幾時先會正常返

放鬆下啦

我可能同你相反，我個腦長期一片空白
畫畫幾好，好投入嘅時候，我好似突然咩感覺都冇，唔會有煩惱。

唉，人生不如意既事十常八九

我有時都會有咁既情況
自己唔知都仲好,最慘既係自己知
坐係度發吽豆 就咁樣都可以坐成2,3個鐘走

畫完係輕鬆左,但聽晚可能又黎過
對住D咁既情況 感想得一個 : 唉,黎囉

唔到自己唔可以唔理先麻煩

所有既麻煩都係生命中必經既階段
既然冇得唔理咪唯有頂難上

無架 日日都黎 只好搵啲嘢做
充實下自己 唔好諗咁多

對住個海隊吓啤

係，明呀
日日都頂硬上
只不過一去到夜晚
就會想去海邊望下個海 暫時放空下個腦

充實下自己尼樣堅，留係屋企好似對亂諗野有加成咁

好提議，搵日買半打去飲

我明
可能係情緒好煩

我都會
有時仲會坐叮叮

個情緒真係好pk
如果佢係一個人，真係好想同佢隻揪
煩左十幾年

最衰叮叮係港島
近既話都會成日坐

我唔近都會專登去搭

放空聽歌？

一般坐到幾耐到
希望有咁耐得咁耐

會唔會係有d野表面解決左，但其實核心未解決到，所以就重覺得有d野煩住？

我反而覺得環境更加重要

聽緊依首
個中文字幕好大部分講到自己心聲
只不過單身緊 想講都無特定目標

就係依種感覺。核心可能只係想要人可以陪我走落去
唯一諗到既

聽下先 我多數聽

何文田附近有個球場 去到夜晚都唔開燈
有個草地圍住個足球場，以前會去果度訓係草地上望住個星空

唔知呢 我覺得有人唱反而會影嚮到
只有bgm嘅時候 再放空
就慢慢無都唔諗

咁正

好正喎

去海邊行下啦
真係好舒服

係朋友？定係另一半？

搵日試下先

各位巴絲得閒可以去下
以前夜晚就唔開燈，依加唔知有無改
唔開燈個環境真係香港少有散心地方

aimer
唔知點解 見到封面個星空已經估到係aimer
btw 樓主畫得幾有feel

依加夜啦，聽日去返

咁聽日就去
夜晚總係有好多愁緒出現

獨自一人 最多野諗 明明都係啲無為野 但係都係咁諗

另一半多

最近好迷佢啲歌
啲歌詞意思真係好正

係wo
有個目標煩都仲話好，起碼都可以諗辦法解決
無就真係得個煩字

有伴侶都叫可以陪下自己
無就真係食自己

早啲訓仲好過啦，係夢裏面就唔洗煩了

上連登取暖囉

連登真係暖爐黎
有時我都會做下人地暖爐
當連登成為我既暖爐時
我都會想成為連登既暖爐

係呀，要訓啦
聽日仲要返工

試下eve啦 好野黎 勉強精神下
聽最高點擊個首

各位巴絲早抖啦
祝大家發一個好夢
聽晚繼續取暖，有咩心事想擺抵可以一齊傾